有無人覺得LMF嗰首”揸緊中指”好適合香港

首歌話

我並唔認同你講既一切一切
但我會捍衛 即使死不眼閉
並唔認為你所謂既需要剋制
會帶黎公平 穩定壓倒一切

香港人加油

你不要放棄 堅持到尾
自由要接捧 我地要靠哂你
(one 平等 一個Freedom)
不管犧牲幾多 揸緊中指我道理
不自由 毋寧死
妥協最後 失敗者只會係你
(不能容忍 世界變成咁)
犧牲幾多 揸緊中指我道理

光復香港 時代革命

等陣聽下，LMF不嬲都係地道港仔

混淆黃藍有伏

手足簽野，香港人要升呢